有冇人覺得自己係情緒食物鏈最低層？

其他人情緒 > 自己情緒

我地呢類人 成世人俾人話得最多係

「好好人」 「就得人」 「淋善」 「唔識/唔敢表達自己」 「冇自我」

到你真係想表達下自己情緒 人地會話

「你做咩發咁大脾氣？你平時唔係咁架」（你知道自己連1/4情緒都未發到出黎）

任何自身負面情緒對於其他人都只係disruption

甚至係其他人既情緒催化劑 令人更嬲 最後只能死死地氣監生收埋自己情緒

係 我淋 係我垃圾 隨便恥笑我

但我淋我都會有情緒 點解好似情緒係我身上出現就係罪過咁

點解其他人可以好容易表現自己情緒？

人生已經唔知用左幾多成精力處理情緒方面既野

慢慢發覺自己對好多野已經唔緊要 甚至呢刻你同我講我一陣會比車車死都冇咩大感覺

叫春完畢

應該要勇於表達自己，收收埋埋傷身心，近排我都睇透左，成日顧人感受唔得

唔知樓主係咪好鍾意以人地感受行先
即係見到人地開心自己就開心

我就係 d 咁嘅人
所以人地通常唔係點理自己感受 唔受人注視

其實係呢個世界上太多人都唔識理人感受

所以自己衡量下交友關係深淺，人地唔理你感受，做朋友都無意思

朋友有得揀 同事無得揀

最近先學識要有被人討厭既勇氣

只係討好每個人，就只會委屈自己，就算被討厭，起碼係做自己

唉 冇得救
咩都就人 好易唔開心